陳浩天被指涉及一單O記案件，出境被扣查後正式被捕！

堡主fb

黐撚線

你地記唔記得有義士被還押? 你寫咗信比佢未?

乜撚野案呀又

屈得就屈